各位手足，有冇咩網站取代到淘寶？

HKTVmall 光時

Amazon ebay?

先唔理黃定藍
大把屋村商場都有傢俬鋪啦
再唔係咪自己畫則問佢做唔做(雖然都係會搵支那廠)

睇過 種類太少

質素多數都好伏喎清

淘寶就唔伏?

依家好多工廠區會有傢俬倉

未用過 清用開？可唔可以講解下 運費大概幾多之類？

淘寶有圖有評價 加上我唔買太平多數都唔太伏 屋村嗰啲性價比好低

有冇好介紹

Amazon 好似做緊free shipping to hk

點解你會覺得一間有實物睇嘅鋪頭，會差過網上嘅評價?
你要買梳化、枱，唔係有實物係到睇仲好咩
你睇唔岩一間咪睇第二間

carousell算唔算

其實好多都係淘寶貨，我次次上ebay uk 買車用既野，次次件野都係大陸出 後尾佢叫我直接係tb order or wechat 佢

淘寶係最易買到炸彈既網，唔係咁易取代到

do it yourself

二手黎講佢係幾好

有錢我都做咗

人地有心開post問有冇better choice
個個淨係擺句屌你用淘寶 有咩建設性

多謝你 清 我頭先先睇完hktv mall 都係冇心水 其實我見有台灣網 都幾近似淘寶 真心希望香港有呢一類網 其實都會帶協埋小店

難啲，香港鋪頭普遍都係standard野，有啲比較偏既野你都係焗幫襯佢

唔好講出黎, 藍絲無得淘寶好慘架